［你問我答］19歲拎白卡

真傻定假痴
po張白卡睇睇先啦

Depression

巴打咩病？

威呀

係香港 白卡仲好用過 同難申請過 黑卡

有白卡=人生贏家

醫生話可以兩蚊搭車
巴打你有冇用
咁咪要成日show張白卡比司機睇

19歲（白卡）

好快拎埋黑卡

係咪可以免費去住復康宿舍

我未有需要

巴打有無諗過上前線

depression 申請到？好嚴重？

不嬲有上

我講打機

呢到我match到兩樣
醫生推薦我申請

但醫生同我講聲效同廢老卡一樣嘅

我一出世已經拎